華盛頓特區警方調查Proud Boy燒BLM標語涉及仇恨犯罪

燒民居，搶商店，燒美國旗，襲擊撐trump和平示威者警察睇唔到。
燒BLM標語，喔！你歧視

撐登是無罪的

新美國國旗同總統旗，都係神聖不可侵犯

同藍屍一樣,斬人都冇事,黃絲做乜都犯法

屌...不如直接話係政治犯罪好過啦

為所欲為tee us.version?

等睇一陣話捅人ANTIFA情操高尚

藍州真係笑話黎

美國唔係冇hate crime咩

敖狗

黑人至上主義

所以對付藍絲不能有一絲手軟

所以根本係架空左聯邦政府
聯邦政府對內無實權

咁出術法
都肯定成個國家會分裂
紅州會聯合起黎無視登政府

又係死黑警

仲有捐毀大量有歷史價值嘅先賢雕像，左膠一樣睇唔到

冇架啦
共和制嘅平衡玩完啦

左仔覺得果D全部都係racist黎